
                      Una película familiar decente no es nada para estornudar durante la temporada de vacaciones, o en cualquier temporada, para ser honesto. Y Jumanji: Bienvenido a la jungla, una secuela que nadie pidió para el original de Robin Williams de 1995, así como las series animadas de televisión, tiene suficiente poder de estrella y entusiasmo cómico para ofrecer un momento divertido en el cine. OK, apenas, pero tomaremos lo que podamos conseguir. En lugar de un juego de mesa como lo fue en el libro para niños original más vendido de Chris Van Allsburg, Jumanji ahora es un videojuego. Todavía una reliquia para los adolescentes adictos a los teléfonos inteligentes 2017 que lo encuentran en un armario de almacenamiento en su escuela secundaria, el juego llama la atención de este club de desayuno de inadaptados. Son los nerds Spencer (Alex Wolff), el jugador de fútbol Fridge (Ser'Darius Blain), la popular chica Bethany (Madison Iseman) y la tímida Martha (Morgan Turner). No te acostumbres demasiado a ellos. Tan pronto como empiezan a jugar, el cuarteto es absorbido por una aventura de fantasía que desafía a la muerte. Y no como ellos mismos, sino como los avatares adultos que eligieron cuando decidieron registrarse.
        
            